喺街度唔鍾意人望過黎

好大壓力
可能我有少少社交恐懼症

佢地未見過怪人

自己一個人嗰陣
好冇安全感

你？

苦你喜歡怪人 其實我很美

可能見到你個樣毒或者衣著奇怪先望你姐

點樣著先似隱形人

咁你又望人？

我啲餘光見到

唔係吖
係嗰種感覺好差
幾個人同時望過黎
好似自己做錯嘢咁

你以為自己d 餘光唔明顯，其實人地睇係好明顯，可能係咁所以先望你。
試下餘光都唔好望人

啤死你

通常靚先會比人望 樓主一定好靚女

個感覺好不安
我會不斷r到自己隻手紅晒

合埋對眼咪唔知有人望你囉 咁會安心好多

我望住前面行炸
唔通要望地下頭dup dup咁行

唔好啦

係
我會扮冇嘢
但心入面好想喱埋

扑咗街咩仲多人望

做乜咁冇自信

試下戴耳機

由細到大都係咁
硬係覺得自己比唔上人地
覺得自己一啲氣場都冇